## Instalação em servidor Windows

1. 
2.
3. Criação de TASK para iniciar aplicação toda vez que ela cair:
3.1. Criar task com nome: NextimeServerApplication, com as seguintes opçoes:
	- Executar estando o usuário conectado ou não
		- Não armazenar a senha. A tarega só terá acesso a recursos locais
	- Executar com privilégios mais altos

3.2. 
